[Non-jupas] 如果比你揀 你會year1 entry 定 senior year entry？

襯呢排校園台熱鬧再問下

Yr 3
拿拿臨出嚟搵錢
利申：窮L

y3再defer

Year 3

yr1 to yr1 就唔同講法喇